有d想死

做咩睇唔開

ching冷靜，仲有好多人想見你

不去唔好

壓力爆bo🤦🏻‍♂️

無效😭機都可能起唔到

無啦賤過泥

逐件逐件開心嘅回憶諗下

錢既話 不妨入尼跟下我
只玩朝早波 附真飛。

咩事先

或者可能幫到你

感情囉錢又唔知算唔算

唉想食枝大麻tim呀依家

多謝先啦諗住聽日去銀行借爆數去澳門走轉

一連串既事可能自己頂唔緊
又衝動囉
唉

咁又唔好 賭要量力而為

想搵d安全感
衰左既話自重頭黎過🤷🏻‍♂️

先

食好少得唔得 唔好隊太多

Yes🤦🏻‍♂️灰到工都無番幾日

小小夠啦如果唔係放鬆唔到🤦🏻‍♂️